有啲野好似毒癮咁 想戒都戒唔到

same

依家係戒斷反應

戒咩先

屌西

唉 日日都扯旗...

戒人

你估 condom 點解出現?
就係知 食色性也

知道好似大家唔可以戒到嘥錢去食嘢一樣， 唯有買多幾個幾打安全啲啦

一齊加油

M記

梳，覆緊5樓，唔記得 quote 返佢

好難
但係都係要逼自己戒